美國正跟盟友磋商在亞洲部署中程導彈

美國正跟盟友磋商在亞洲部署中程導彈

11小時前

【Now新聞台】美國高級外交官員透露，華府正跟盟友磋商在亞洲部署中程導彈的計劃。

國務院主管軍控及國際安全事務的副國務卿湯普森表示，部署中程導彈因涉及主權問題，會由地區盟友政府領袖作決定，不是美國的單邊決定。

湯普森又表示，華府希望中國《新削減戰略武器條約》在2021年屆滿後，會加入美國和俄羅斯的核裁軍談判。

日本、南韓和澳洲被視為部署中程導彈的主要地點。外交部軍控司司長傅聰早前警告說，如果美國在亞洲地區部署中程導彈，中方不會坐視不理，將採取反制措施。

唔好炸到香港

Incoming missile!

Sir, this way 🚀

盟友 台灣？

畀我就射 軍隊機場 同埋 發電廠

大亞灣

其實唔難台灣既導彈都飛到過黎

2次冷戰 正式啟動!!

石崗軍營 順手炸埋18鄉

都幾恐怖
射香港應該未驚得切已經死左

Ww3

逆向古巴導彈危機

求推
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

Sir this way

炸晒全港所有警署，政府總部，元朗南邊圍

真。攬炒。咁既結局都好，起碼唔會死得痛苦

陳同佳(牙佳)

可唔可以部署係沙田

射入元彈

Push

中國既導彈防衛系統係俄佬貨
中程導彈確實係未必攔截到
但一炮死十幾萬件係要用核彈頭先做到既效果

This way sir

起個島放係香港隔離

Hong Kong missile crisis

當佢有都唔會阻到美國導彈 上次係中東美國先完美示範收俄國套系統皮

After

導彈唔係你地想像中咁強 最多死一兩座樓既人架咋

[816]請參加英美港民，主權在民集會

核爆都唔割！我哋一定會贏

一個傳奇嘅小漁港嚟個史詩級結局，完美落幕

咁如果一座壓一座呢

唉...我都係同一個諗法
起碼知係攬炒

快點轟炸我

Santa Claus is coming to town.

核彈都唔割呀，導彈算得啲咩

裝係香港我成個中環海濱俾你

維穩圖呀喂希望d藍絲唔會愈維愈驚

Push

一枝導彈強極咁上下傷害

三峽大壩鬆鬆地
好似有d身痕

可以拍電影
主角就係之前攝影師拍到果對情侶
香港版winter on fire

放係香港啦

痴撚線
其實呢d維穩圖功效仲大唔大

今次真係核彈都唔割

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

【突發】8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

[818遊行]我哋而家應該要推爆818遊行

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

唔怪得退出中導條約
侵侵

歡迎美帝在港設彈 HKers welcome the US to deploy a missile in HK

一早開左post話應該呼籲係香港部署.... 玩膠都好 XD

死30000件就夠

去台灣註軍先啦不如

一野轟落去

美飛彈誤差好似得4-10 公尺，唔係特登既話射添馬艦都唔會炸到摩天輪

美國如果響沖繩部署中導
最多7分鐘就可以打到北京
咁講大家應該都會明

射去 支那國

宜家d導彈都精準打擊
唔洗驚比人打中
除非習習係香港搞關鍵軍事建築

直射中環同昂船洲軍營

美國射中國
中國會射香港報仇

話退出講左好耐，一退就出手

推

做乜諗人哋射香港 同大灣

唔係近 金將軍 嗰邊 機會高啲咩？

即係 遼寧 瀋陽 大連 長春

蕉...銀牙

sir this way!!!

三峽大壩

O say can you see,
by the dawn's early light,
What so proudly we hailed at
the twilight's last gleaming,

台灣比支共滲透得咁勁, 要擺都擺日韓

射北京好啦 唔好射廣東

咁堅

炸撚曬香港軍營政總同狗屋
順便展示下美軍精準點式轟炸既實力

好唯美

真 全球攬炒

sir this way
俾埋個屋企你裝導彈都得

福建上海山東天津頂到一粒鐘當你贏

wwIII

炸灣仔

MRBM一定唔止呢個殺傷力

起碼都天津大爆炸咁

炸埋香港啦

如果用巡航導彈誤差可以接近0
中程彈道導彈最勁既Pershing II都有30米誤差

justice rains from above!

要睇用咩彈頭
MRBM多數裝low yield(tactical)核彈頭
Pershing II用既W85核彈頭最少都5千噸當量

裝係香港啦

就裝系香港

裝係香港同台灣

誤炸香港，中國gg

陷港鏟

我射入元朗

放香港

冇得比 當年美蘇兩國互放導彈係大家隔離威脅對方

今日美國有盟友可以係支那腳板底放導彈
但係支那冇能力係美國腳板底set up missile bases

打中中環金鐘或九龍 幾乎全滅
睇下用咩彈頭

Missile, this way!

炸大亞灣香港一齊死

當年美國U2被蘇導彈擊落

世界警察
救命呀
炸撚左香港啦
人間地獄

其實一艘俄亥俄已經可以滅國
中國仲比人封第一島鏈係有原因既，根本要打根本就瞬間收你皮

黎啦，射香港啦，快d

嘩 嚟料理料

高鐵

我們已做好最壞打算。

30000個賣香賊加埋7婆

香港有個寧死不屈，為自由而死
攬炒又點話

台灣可以象徵式擺兩支

射到好似催淚彈咁

Sir This Way!

你估下支那有無膽玩多次古巴導彈危機

等咗好耐

陳同佳導致新冷戰

唔該全部描準北方

快來，快來

快點炸死我

Oh say can you see

背景響起
”我哋大家用艱辛努力寫下那，不朽香江⋯⋯”
BOOM !!

裝得係中型彈導導彈仲會係常規彈頭咩

各大警署，南邊圍，石岡

攬炒呀!唔好驚死!

大日本70年前已經做到100%準確度

係香港部署啦

日本掛

你以為中國咩

住石崗軍營附近表示攬炒ready

放香港得唔得
屌搵到地寧願唔起樓
比你做基地

sir this way

快點顏射我

中環碼頭

Sir, this way

唔小心炸左大亞灣就真係攬炒

瞄哂咁多間狗屋

似係想借香港個位放彈多啲喎
香港有導彈仲唔獨立

射空地就話姐 香港咁密集 個連鎖關係一定唔會咁簡單

真核彈都唔割

香港可以成為歷史架一部份終於唔洗比人當中國

Sir, please setup in Hong Kong, HongKonger will pay for it

大亞灣核電廠

6kt

大家攬炒

咪係

ww3

香港嘅話實唔會炸錯平民你放心

Uncle Sam is coming to down!!!!

三峽大壩 送佢一程

真心呢個可以唔洗理
你要同盟友開會部署其實到真正落成要傾好多野
唔係話屌你聽日放就聽日放 唔洗期望咁大

凖備迎接北斗之拳世界

希望射落中銀、中聯辦同各區狗屋

其實依家台灣係呢方面都夠打中國，所以中國一直以黎只係得「嘴炮」，導彈又唔夠人黎，仲要連海都過唔到，打乜撚

[推上熱門] 核彈都唔割嘅真正原因
入黎睇下啦

一齊加油啊

[緊急分析]法！不！責！眾！

照計就唔會射香港

射咗18鄉先

thisway sir
我願意參軍
寧死於美國下都唔想淪為中共囚

屌 舉美國旗架我地 咪撚射

MK 鳩痕痾咗篤精
引發咗第三次世界大戰

住粉嶺要小心D

殺中國thx

我宣布連登決定原諒林鄭月蛾

你勁啲

香港真係易打到仆街 打爆中環或者機場

口交部咁多年把劍都生鏽想拔都拔唔出

終於知人工島有咩用

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

射支那個三峽大壩

你地打啦

好悶呀

高鐵 港豬澳 解放軍軍營

同意
最怕殺敵100
但係自損1000

如果我嘅死可以令到中共收皮嘅話我唔介意

侵侵都未見過有個地方既人咁想俾人射，成班都痴撚曬線，鳩叫，射我啦射我啦！！
核彈都唔割！

me2

我諗好多人都係咁諗

唔好意思，借一借位~

求求大家，盡快去換美元現鈔！

炸啦 炸我就好 唔好炸中我屋企人

近得支那預左慘過食屎

情況就好似 二戰盟軍 反攻時, 一樣會派戰機炸法國 既德軍, 誤炸好多法國人

鬼叫你生活係 淪陷區入面

MY HONOR

美國都一齊解放香港

都好過再受CCP

你認真？
點解要係牛屎同狗屎之間揀

真 . 亮劍同雖遠必誅

如果可以成功爭取
我願意比同路軍炸死

可想而知大家決心幾大

快撚啲
this way sir

一支導彈射去中環會無左幾多個億

你認真問我既話
我係希望全世界所有人類都死晒
留番地球比動物同自然環境就最好